viutv 搵鄭少秋拍劇

嘩屌那星，viu竟然請到秋官

秋官改不了25
之前都去過亞視拍劇

2咩5姐 欠左tvb?

CCTVB打手嚟

佢會唔會唱主題曲

ok 冇睇名

有錢就得啦

係咪詭探？

ViuTV 曾在直播。
4 小時 ·
【《詭探前傳》「誰是師父」發佈會FB LIVE！見証師父現真身!】
詭探三師兄弟、游學修 、麥子樂、陳安立
親迎師父出山，真人首度亮相！
一起期待，一起揭開師父面紗！

更新：師父就是 秋官 鄭少秋！！

#詭探前傳 #詭探 #前傳
游學修 Neo Yau Brian 陳安立 麥子樂 Bryant Mak

有無機會再同貽興王相聚

一小時一集先留到觀眾

詭探陳安立 麥子樂

陳安立係做車保羅後生

據你講法
所有跳槽嘅人都係25?
噉你記得永世喺同一間公司打工啦戇尻仔
奴性重到

想睇修仔配秋官

又有股災了

又係呢套鳩劇

其實係得綠豆同短暫的婚姻似樣

有秋官就追

Molamola
股災啦股災啦

我咁岩近期睇返依套心戰
個人覺得好好睇

真心勁
佢一早搵夠仲係好似後生咁
姜大衛, 秋官本土主流演員